[突發]原來牙現鐘意明日花綺蘿！！！

老女人不了

以前幾好丁
宜家不了

呢個整容西真係要召喚6永入黎

比較好奇點解呢2個個樣咁老既會畀人叫童顏cp

真係唔知

個樣同angelababy一樣，慌死睇唔出佢係人造人

宜家膠撚到
冇丁佢n年

明明我講緊明日花

你誤會左我

冇誤會

但有屈

冇屈

癡線?

非

是

我一直以為童顏係朴寶英，李洪基呢d
估唔到大陸呢d樣已經係童顏

大陸人不嬲審美觀都與眾不同架啦

原來咁多位愚台會員鍾意明日花

推

唔推

大陸人好鐘意水晶點睇

喂
做乜冇啦啦提水晶

事實大陸仔真係鍾意
叫你講到咪順便提下。。。咁大反應，渣嫁=.=

吊
一提mmm你反應咪一樣咁大

咁你係擺明黑。。。
我今次真係順手提下咋= =

好
誤會左你
btw大陸人憎嘅人真係奇奇怪怪
連iu都反到仆街

哇
好大粒膠

同時又迷jennie迷到仆街

係咩，好似對iu評價幾好喎我睇就

佢地d審美真係好奇怪，個楊超越吹到咁靚一睇心諗唔係掛。。。

前日上知乎睇嘅
人品最差嘅三個idol
iu仲多人提過yeri囉
ycy成日畀佢哋吹神顏

諗起jooe雙馬尾圖=.=

呢d 引戰post唔信得過啦，d黑出晒黎

火箭少女件件都好唔掂=.=

因為果套劇女主角叫佟年 男主叫韓商言
用国語讀 佟言cp=童顏cp

擺明對眼生得太闊啦
一般樣吹神顏

明白花昨日已j開

屌好撚on9
第一粒音都好夾硬黎

咪係
特別鍾意d扮晒可憐既女

仲有咩例子

個件趙麗穎
d大陸仔成日吹到幾靚幾靚
其實好mama

大陸妹有邊個真靚㗎
一時三刻諗唔到

呢度影到有啲似fromis_9娜炅